好難食應該表達

蟹鉗舊肉好難食

咪好難食囉

「好難整出嚟食」咪得囉！懶！

好麻煩

嘔俾佢睇

呢啲唔係叫懶
係叫累贅

好難食到